圍村佬又僭建又放煙花，有無可能搞到佢新年無得放煙花？

玩煙花玩得咁開心

要佢地過唔到新年。

好2新年火粥，太危險